天文台考慮明日日間發出一號戒備信號

熱帶風暴「帕卡」現時集結在菲律賓以東，會向西或西北偏西方向移動，時速為每小時20公里，預計明日進入南海。天文台會在明日日間考慮發出一號戒備信號。

相對早前襲港的颱風「天鴿」，「帕卡」的移動路徑會稍為偏南，即是較遠離本港，而「帕卡」的橫流亦相對較細。

天文台愈吹淡結果就愈相反

星期日

周末係爽手d既

你都可以八號風球出街

開個八號畀佢

澳門RIP

匪軍唔好搭直昇機好走呀！

Part time 又唔洗番工

掛1號都咁早講定

唔通學某第三國家咁打到嚟先掛咩

做乜撚野推返上嚟

fake?

又打風？

屌

我屌你老母

做乜鳩

又回鳩帶 屌你老母

屌你又推舊post

不能只有我看到

好影響呀

邊撚個成日推返上嚟

推乜鳩

又黎

差d 誤會咗。

邊L個推呀

唔好推啦

想同欣宜玩69 巴打 nice job
一齊努力

吾系甘牙

吾你老母

即係幾時

有冇帶遮？